不論勇武/和理非！遍地開花 百花齊放 接力運動！

呢兩個星期差唔多日日係唔同社區都有事發生
辛苦一班前線 晚晚去唔同地方去聲援 去聲討

今晚忽然發現
而家平日夜晚有前線手足周圍去圍狗署
而日頭集會、不合作運動、周末遊行、罷工
由我地和理非接力
一星期七日、一個月四星期
Chur死班狗 誓要搞到政府冇掟抖
直至佢地回應我地訴求！！

呢次持久戰 大家各有各做
我地缺一不可
前線手足 你地要好好保護自己
請你地打遊擊 be water
唔想你地任何人再送頭
班狗愈黎愈癲 愈黎愈痴線
拘捕之後更加黑暗

和理非係好廢
但我地最唔想就係睇到手足有事
而自己乜鳩都做唔到
應承你地 我地和理非會去齊每一個
大大小小既集會、遊行、罷乜罷物同不合作運動

勇武、和理非
我地要接力去做呢場運動！！

寫信好和平

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

Ok收到 即做！

和理非最叻air drop同痴文宣
我地會做足

8月3日 旺角見！

接力賽

岩岩未睇就覆你
有啲難喎巴打

推！！！！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

已投

推～

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？